鄧寇克大行動 討論區 可能有劇透請注意

《鄧寇克大行動》（英語：Dunkirk）是一部2017年英國、法國、美國和荷蘭合拍的驚悚戰爭電影，由基斯杜化·路蘭執導和編劇，並與艾瑪·湯瑪斯共同監製。電影主演包含菲昂·懷海德、湯姆·格林-卡尼、傑克·洛登、湯·夏迪、簡尼夫·班納、阿紐林·巴納德、哈利·斯泰爾和施利安·梅菲。故事設定於二戰背景，主要敘述鄧寇克戰役事件。

今日睇左，好正

吾知大家有冇諗個到底邊個係漁船走吾到

最後，係法國佬同Harry style 成功回「 home」

吾你_____
屌都費事屌

唔好意思

唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔 10次

認真討論po

有冇人討論

因為有第二個post